連仔有冇諗過喺連登可以改language ？

反正而家Reddit Twitter fb ig全部都收侵侵皮
侵fans全部被del
不如將連登衝出國際
吸納埋佢哋

連登（海外）

連尼住已經唔撚care

連登仔啲劣根性上唔到大台啦

on9
係都香港人上4chan啦
你連登係咩
反耶反女權極右racist
外國人一見到你班連登仔咩都反
最後露L晒底俾人屌就好笑
影衰香港

your name

岩呀，最好有埋簡中

連登介面有英文 = 鬼佬會識睇啲香港口語post？

連登雖然係討論區，但多數會員都唔係想討論，好多只係想嗌交同發泄，你見好多一嚟就問侯人老母，要上大台有點難度

推

Very Angry
Fuck popo